有冇人玩SQUAD?

好羨慕外國人勁多ser又3唔識7都吹到水
毒撚新手

有連登discord group
但係好耐冇見過人一齊打
以前試過晚晚齊一隊
定係你放低個tg同我一齊玩?

玩開post scriptum多

我兩隻都玩

而家隻game完成度極高

不過亞洲區個個都只buy bf cod呢d快餐式

亞洲server好似得支那

其實連去澳洲/美國/俄佬server都唔係好差
隻game主要打戰術，又唔係CS下下面對面駁火
嗰少少ping唔太緊要嘅